可以點約仔仔出街

如題
淨係有ig傾下偈

約佢去更衣室

之後呢

哇呢個PO正呀 又有得比我FF係果個仔仔

我怕嚇親佢

直接問佢得唔得閒喇

係呀 係你呀

問佢食唔食鮑魚?

視乎閣下質素而定

咩質素

佢係想同你出街就一早約左你

咁我收皮啦

想約佢聖誕？

比條鳩佢含

係呀 巴打有咩招

格劍得唔得

我絲來
無招 我都想佢約我出去

同佢講
妳聖誕冇得做愛會死
可唔可以幫手

你做主動約

好色

人哋好正經

打開個閪畀佢睇佢就會主動約你

想低你電話 我約你

你搵我試下

唔要你啊 我要佢

揾你做乜 你幫我約咩

我咪你想約嘅人囉傻豬

留低聯絡資料我約你

你試下約我 睇下我受唔受

唔好係我個po到flirt女ok？

搵食姐 唔洗咁啊

我冇得食 你哋都唔准食

屌你魚蛋論
你夠索人地咪約你囉

你估佢聖誕同你出街會唔想扑埋你咩
你都預咗俾佢扑啦

好惡
咁你繼續flirt啦 唔阻你

同佢講個閪好痕,可唔可以幫幫手

啲女就係鍾意我惡
佢地話香港m底嘅男仔太多 冇我咁man

約佢地 跳老舞, 反正 仲未 禁

太惡了佢很溫柔的

認真 feel到佢都對你有feel就去馬啦
但如果唔係識左太耐就約會好chur

佢很醜但佢很溫柔？

他比你得意

認真 啲女成日話我得意
屌明明我唔係行得意路線

你矮所以很得意

屌有米七以上
女仔矮就話得意姐